[入4強啦!]#苟芸慧 石原聰美 新垣結衣 宮脇咲良 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃8強次回合投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

苟芸慧 v 石原聰美
新垣結衣 v 宮脇咲良@HKT48

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃8強次回合

2019-4-16 12am-10pm

苟芸慧 v 石原聰美

joyfulck #ishiharasatomi

(首回合 32-107)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負
。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

石原冇得輸啦
可憐阿苟

2019-4-16 12:02am-10:02pm

新垣結衣 v 宮脇咲良@HKT48

#aragakiyui 39saku_chan

(首回合 131-37)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負
。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

裴柱現@Red Velvet - 鄭家純 4-17 下區1
李佳芯 - IU 4-17 上區2
聽晚次回合 左客右主

新垣結衣世界第一

結衣打石原

唔係呀
4強石原係對IU
結衣對irene/雞排妹

咁咪即係決賽結衣對石原

石原未必贏硬Iu

嘩 grand final世界大戰

結衣天下無敵

結衣BB場場直落好尾機

石原

石原打手

今場好懸殊

苟芸慧 v 石原聰美 47-95
新垣結衣 v 宮脇咲良@HKT48

苟芸慧 v 石原聰美 47-95
新垣結衣 v 宮脇咲良@HKT48 117-35

石原聰美 新垣結衣先入四強